[緊急求推]11月24區議會選舉-票戰

可能呢個post好快沉底
但我希望見到呢個post嘅人都可以幫手推一推
.
事緣11月24係區議會選舉
小弟成家人都有票係手
但由於老竇老母都係廢老藍絲
再加上近呢幾屆啲建制派班區議員都有科少少水比投佢票嘅人
(老母對上一次收咗300蚊)
所以小弟諗到一個既能孝順父母
又能令到父母投票比民主黨議員
就係收賣自己老竇老母
.
我提議各位連登巴打絲打
每人用$1000去屋企樓下就近嘅超級市場換成禮券
然後同老竇老母講只要投民主派嘅區議員一票
就會得到$500嘅超級市場禮券
總之科得多過建制派議員少少就okay
成件事 淨係同自己老竇老母講 唔對外傳
同佢哋講傳開要坐監 犯賄賂條例
老竇老母驚死 一定唔會爆響口
跟手就咁每人幫民主派賺兩票 慢慢就可以積少成多
到時你又開心 父母又開心 雙贏局面咪幾好
加上仔女孝敬老竇老母 天經地義喎
.
希望到時民主派議員當選
我哋再由區議會開始做起
務求未來上至立法會 下至區議會議員都係民主派
香港人加油！
血債票償

P.S:頭先搵老母試咗一下
話十一月投民主派議員會派500蚊超市禮券
佢都已經即刻話投俾民主派

推

推2/10

推3/10

刪左句血債票償佢啦

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

如果知兩老會投比垃圾，就諗下計洗走佢地，唔比佢地去投票好過

可以考慮趁佢地沖涼收鳩佢地身份證

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

11.24 區選有用link 各區候選人派系 有埋政綱及往績